百事可樂都幾良心 請咁多KPOP天團

重要有VLIVE直播==

即係有咩人= =

正係知有GF

天團？=. =

=.=?

有冇宇宙天團Blackpink同TWICE

去左對家雪碧

係

25到
Buddy > WIZONE > REVELUV

我只承認blackpink sor

下

有講錯？

開咗個幾鐘先開po禾吊梨咩=,=

見到個MC就知唔使睇..

勝利玩過嘅n 手西 不了啦

村姑

你快啲死

我鍾意gfriend

好

Yerin

Yeri yein正

Yein好似正啲

都正啦